［突發］工人懸掛係半空！

邊到

嘩屌

What the fuck

Spider-Man

好擔心佢

Waaaaaaa

CLS

哇屌

有人話十鳩幾年前既圖
唔知真定假

咩事？

cls

吊十分鐘應該都驚一世

Cls

wtf

邊度

無安全繩架咩屌

誰人受痛苦被懸掛在木頭

where

見到都腳軟

fake news

邊度黎 報左消防未

Source?

救左未

至高的愛盡見於刺穿的手

影相條友有冇報消防

竹嚟㗎

認真？

勾係架到但成個架跌緊有咩用

嘩hi

spiderman spiderman

樓主可唔可以講下事發經過

驚

背心肯定唔係今日

我都係喺fb睇到

擔心下下面啲路人好過啦，一碌竹隨時打死一船人

睇定d先 勿炒車

向上爬

出post就講明啦 使唔使教呀

無安全帶的話應該拋咗出去

屌，我都諗起

屌

勾係個架到架咩

易d 搵返

條獨立救生繩都幾獨立下

痴撚線

看血在流反映佢沒龜頭

佢屋企有冇長江七號

OMG

危機一髪

十鳩幾年前咁清？

比你快過我

型棍

Diu nei

舊圖嚟㗎？咁凍仲著住背心

全個po
呢個comment最on9

唯求奉上生命全歸主所有

香港D安全繩係連落個架度
要跌咪連人帶架一齊跌
正確做法係獨立救生繩

最後點

舊圖兩個post 冇人記得？

好撚地獄呀

應該係fake news 我係fb睇到 但而家搵唔返個post

持續不死的愛到萬世不休

獨立救生繩

屌你老母個廣告

成班全部落地獄

一定要識？唔係人人影相毒撚

是咪on9 穩定既器材唔係應該勾係啲唔會跌既野到咩

落地獄

咁你食屎啦

仆街笑左

唱聖詩唱到落地獄
你應該係史上第一人

真😂外國係連落牆先九臂架我嗰時做地盤見到都呆左同個棚共存亡

Aman

跌啦！下面接住

背後意思就係地盤佬條命佢地唔介意

東張西望仲唔去訪問下佢

屌你

誰人受痛苦被懸掛正柒頭

九臂架3粒打1粒

點救個位咁高

唔小心笑左 要落地獄啦

看 血在流反映愛沒保留

諗起旺角有條友每次都只係唱依一首

搭棚上去

咪成日講果句
冇事咪冇事囉

笑撚到仆街

獨立救生繩嘅話⋯
喺呢個整個架拍落嚟嘅情況應該早就迫死咗

旺角npc

邊間教會

直昇機吊個人落嚟綁住佢
再慢慢放返佢落地

頂 我第一時間諗起個時用竹枝保隻雞蛋個畫面

係二樓掉落地最後係成功

希望佢無事

條架半天吊，佢鬆左手佢都會半天吊

短袖？今日？

理論上棚架唔應該跌
等同棟樓都唔會冧一樣

睇pin

屌你老味啲人話長江7號 真係笑到仆街

咁撚凍 打大赤肋

OLD NEWS
係大概八年前九年前有一日打風冧棚架

唔明

平時會屌
今次真係好笑

old news is so 唔識串

fb有仆街回帶 伏已中 仲以為係突發嘢

咁最後點？

有冇FB link
大家一齊入去屌

等睇八九十年代工人搭棚相

想知最後點

原來轉世冇去傳教去咗搭棚
衪來了，是叫人得生命，去起樓

咁個單野最後點

竹棚俠

感謝主🙏🏻

誰人在搭竹被懸掛在外頭

係不過用安全帶已經有進步

成個地盤得安全仔最安全

咁情況真係點算…

自己走又驚體重影響個棚令個棚再跌。
唔走等人救又驚個棚突然跌…

如果太高雲梯唔夠就埋唔到去…
唯有等下面有氣墊就跳…

但跳唔正就

地獄呀屌

安全帶呢

點解咁大塊棚架喺天台？

死耶撚

落到去點見人

個feel好似 uncharted 2一開始個part咁

最多都係 old news 啫

吳幸美個大仆街

基本功

old news加樓主改過名

唱聖詩唱到落埋地獄 都算係前無古人

連登仔：地盤佬又臭又污糟又粗魯又冇文化又低學歷 香港d大學咁易入都入唔到 死左佢好過

第一時間捻起呢句

好勁

大把傻閪唔用，唔用仲笑鳩d用安全繩既工人，話佢地咁錫身唔好做地盤
地盤咁多行頭最撚憎就係棚佬，以為自己好撚勁
跌撚死就好爸爸/孝順仔，佢自己都係打工，跌撚死個老細咪換過件工具

Block sir 菲林po無咗你坐陣嘅

做乜無啦啦喺到打稻草人

個個都話舊圖但又無source

Old news

至少我話到你聽呢單應該係old news
對比起你個無內容無意義既comment應該唔係咁on9

上面都有巴打講張相八九年前

娘子，快d同牛魔王出黎睇耶穌

塊面好多血?

無辦法啦 人類都係有natural section 想死唔比佢死咩

2011年galaxy s2都出埋啦 柒咗潛水啦

好多年前架
當年記得讀緊U 好似西區
講緊都是8，9年前
最後工人自己爬走

最後有冇事

同問

點會跳落去咁on9有哂繩係安全扣到爬返上好過好啦

咁個工人最後點

你睇下佢條繩綁住邊

上邊啲人會比條新繩佢啦.真係睇住佢死咩

要將一切盡獻於我主的手

嘩咁撚猛火

On9仔自言自語

我屌

自己爬走咁撚癲?

有聲

啱，佛c聰慧
另一邊廂，如果連左大廈
師傅直接人肉托棚架

勇士
salute

報道寫佢係去穩固返個棚

你好仆街

old news so ex唔識串....

冇戴口罩
罰左先

如果佢條安全帶掛牆身
有機會分屍...

Hell church

Awoman

勾喺架果條唔係叫安全繩

真係唔知可以影到咁清，佢放大埋去S2 都可以咁清咩

都唔痛苦

一齊落地獄啦

屌old news

個記者覺得大家擔心個棚多啲？

連登仔平時唔係好鍾意數臭地盤佬既咩

條救生繩已經犯咗國安法

收嗲啦地盤佬

驚閪咩，爬返上去咪天台囉，佢都爬撚慣架啦。

無十幾 2012年姐

唔爭氣地笑咗

可能係廢中嚟
十鳩幾年前對佢嚟講係80、90年代

生還？

一秒都驚啦屌

我已決定今生再沒所求

無限loop

你都有今日啦
搭棚佬成日串柒柒

都冇計 冇人救到佢
對佢地黎講可能其實唔難
比著我一定嚇到瀨屎

真男人

觀塘

棚佬: 其實唔難

個阿伯死咗未

屌你咩

有無人知佢宜家點呀

仆街

你同搭棚佬都好大仇口喎，你成日比搭棚佬串嘅咩?

你估佢有無將安全帶扣於安全繩上？

咁既情況 扣咗等於冇扣

最後有冇事 好慘 嚇死佢

條繩掛錯位

又係到測試連登仔智力

比我都爬走，一直企係到唔夠力／個棚屌唔住都係死

後續？

主能夠算唔算

algorithm

安全佬落去個日咪獨立囉

唯望得主稱讚已足夠。

幾型

救唔救得返

落地獄啦屌你

你快過好多人落地獄

最後點呀？希望無事！

spiderman 嚟

無掛琳落黎個下應該跌埋落街

其實佢地平日都係冇安全爬上爬落
冇受傷真係幾輕鬆..

結果如何？

巴打地獄列車等緊你

好多都上咗針先敢爬到咁高

其實唔難

周星馳係套做地盤佬之後飛左落街

標題仲寫突發
不過睇相都知唔係新

個工人想玩極限運動姐 叻我至叻 我地餐餐做呀head

其實重有Amazing Grace, 不過好耐冇見個阿伯

笑左，落硬地獄

仲有冇link

係
唯求奉上生命全歸主所有
wor ching

屌 痴撚線

愛是不保留係旺角E出口嘅BGM來

不過個輪椅老坑好似無蒲頭幾年

要落地獄了

心理上好過冇

佢手結他勁到

我覺得成個掉落地入面個人未必死
但要有綠色果D網包得住個人
唔知幾高會包一次綠網

屌新聞又唔撚報 成日報D 政治宣傳

條友好撚慘

咁大件事冇人講？

要落地獄

獨立救生繩呀柒頭

回帶西？

0p000

null

又block 一隻風向L

棚架要有注册人仕簽名，理論當佢係安全

落地獄啦

您應該係第一個唱聖詩但落地獄既人🤡

14日先簽一次

高空工作要有獨立繩唔係真係會死人

最後有冇人死傷

樓豬完美示範「本末倒置」

拉

最後happy ending
笑左

老師傅十成有七成唔撚用
理撚你咩成日蝦蝦白白你死新手
講真唔扣安全帶好快出事到時冇得賴

阿叔想當年